[正氣去左邊]皇家馬德里vs愛斯賓奴

23:15開波

拖舟>雲加

NAVAS呢?

BALE

Thanks

NAVAS同賓周都要去思考下

sop://
sop://
sop://
sop://

拉膠呢？

好似病左

MORATA

仲有拿大哥

Welbeck>Benzma

西波皇最強正前鋒

cannot argue

米路有得抖 腳仔無得抖

1:30am 有皇馬blue ball打西班牙盃

acestream://c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2
bein HD

達仔，唔該生生性性！霸個正選返嚟！

之前黃牌停賽當抖左

成百幾日 終於回歸

等睇大聖爺

希望今日皇馬有D勢 可以比bale出黎操下

冇左佢真係少左D野咁

放心 今場入五球都唔會搶到賓周馬個位

D.LO

D盧

D.lo

沾屎踢得好番少少巴爾就復出，橙
佢打假9應該都好過賓周

你又玩鳩卻老 叫佢踢防中

ABC
Alvaro Morata
Bale
Cristiano Ronaldo

今晚要打爭氣波呀達仔

福將機師

RMB
Ronaldo
Morata
Bale

達仔換賓周
機師換bale
bbc

+u

應該收到柯打只踢半場
狂跑

抽鳩華仔水

有無手機link

對唔住囉

原來reyes踢緊對面

支那冥通組合

navas so9sad

旁述話最後一次正選

聽講我聖今日復出
聽日番早 但係岩岩訓醒出黎睇波
迷聖手足快D跟機

出副選果陣咪正選囉

應該70分鐘先出

hi

西盃都冇得踢仲副咩選
歐聯繼續到先算

20分鐘都要睇 褲就除定左

大大個腳仔係隔離 屁屁係都要自己斬

愛賓屠閒閒地入返4 5球ok

拿大哥1on1

有冇清小小既sopcast

遲到添
沖埋涼先睇

真鍠留名

記得洗乾淨啲條丁

屁屁絕技黎
大腳斬去唔知邊度
講波佬成日屌鳩佢

清但delay好多

幾廿歲人都唔化既

-d

屁屁轉左髮型 個樣都唔同左

仲 cup 番落底

傳喇達仔

早一秒交

達子推到太死

好撚危險

嚇撚死

差d PK

offside luckily

對面教練著到好似返學咁

巴爾移動唔到

中場組織好唔順

燈到James冇正選

冷衫

無modric真係差好遠

前場都攻得麻麻
達子有D雪硬 朗哥開緊助攻mode
機師…無乜掂波

係中場橫傳橫傳再橫傳....

好文青feel

襯衫直呔加件冷衫

keep住咁踢 我地失波先不是夢

前面幾個都唔知踢緊咩

好唔慣見到有頭髮啲比比 仲要係斯文look

朗哥助攻mode仲好，岩岩有球佢帶返生個波
好過平時死射爛射

isco

拿祖真係好勁

問題係平時個正前係垃圾 阿朗助攻mode反而搞到無數據呢

兩睇啦 場波先20分鐘

妹妹下

連登load得好慢

朗哥而家咁醒神

但今日唔係平時個個

卻仔比得太深

好悶

Hi lulu

對面禁區守死球直頭熊抱咁

瘋狂角球

另一個角度睇
愛斯賓奴今場守得幾好
我地都無乜空間做波

愛斯賓奴個心口都幾鳩肉酸

另外留意到阿朗開助攻mode傳波準繩度不論長傳短傳one two撞牆直線橫傳分邊傳中都會提昇一倍

真

西波ready

中資開始滲透全世界了

皇狗又黑，人地所有單刀都越

連登都妹下妹下

永遠都有兩個夾住朗哥
要跑動多d扯動下對手防線

球證今日幾鬆 幾似英超雞

毒撚傷完未

因為冇咗mxxxxx
中場核心嘅核心

下半場西味濃

機師搏命

今場又一場西波

Foul

我聖落場=新開始

肉盾唔講得笑

高仔

等睇我聖下半場carry

一啖沙糖十啖屎啊

嘩屌好撚應

爆肛

機師好有火

你唔講我都唔知佢今場有出

james出黎救世

岩 負碌贏歐聯要代價

嘩 紅撚晒

係 呢幾日都好慢

係 今日做乜鳩

獻世

睇怕要了

細路真係好可愛

流曬血

高仔硬食一野

證明禮拜六日夜晚多人用

對面19號成個施治咁

LIHKG: DATA CENTRE出左問題

好撚痛

好撚應

高子

施治頭套

米路

高仔難得有正選

阿朗

c朗過得好靚

米路都係要出

秘密武器

阿朗助攻mode

無事啦 高仔性格一定止左血就原地復活
再同你地搏過

C朗

嘩屌，C朗過得咁靚既

又邊撚個亂咁長傳

米路又無得抖
高仔啊

好撚型...C7

牛尾巴通渠

c7

屌
法國皇狗對強隊好過對弱隊好多

哇屌 朗哥一秒停球再通渠

應該唔使住？

我朗 牛尾巴

哇

陰公
爆撚哂缸

嘩

今場好撚多後場大斬出界

高仔先係肉盾？

咁剁落去

丙朗成功過人

好鍾意助攻mode的朗朗

牛尾巴

牙朗好型

阿朗打賓佬都係有D料到

揀波踢 聽過未

禾朗就是帥

好撚慘
好驚佢傷

愛斯賓奴屠夫你估流架

今場做乜鳩

對面擺明圍鳩高仔

牙朗

新肉盾

差少少

睇啊朗踢波係一種享受

達達

支持c7

4 個一齊越

朗哥靚波

後場斬波好似射波咁

叫做好硬淨

留意到2次罰球 全部皇馬球員都係越曬位

係咪光頭佬黑暗兵法

一早話左高仔岩踢皇馬

阿朗助攻mode好好j

好撚矛

達仔咁都執唔到

呀朗肯起腳未

咁都解到圍

知唔知邊個係傳說中嘅愛斯賓奴屠夫

阿朗goal....offside

對面助攻埋都唔撚入 屌

越位 朗哥

屌你咩朗朗 而家仲開助攻mode

做咩唔起腳

嘩係咪有越㗎

阿達哥，打好d得唔得

達

法國達仔打親正選都西西地

詐糊 半步

c7好波。。。

達仔被雪到硬曬

光頭佬下場可以比賓周馬復出了

以為入咗

雪硬左>冇表現>雪>雪硬左

達子真係雪到波都唔識入 碌柒

強勢回歸

原來達仔思考緊人生

旁證

係入咗, 越位啫

正選既達仔

阿朗再進化

Easy goal 學積仔

唔知下半場有無Mariano睇呢

其實達仔今場456球賓周都係必然正選

達仔入波

牙朗好想刷助攻

賓周準備長期正選了

Isco狀態好

終於

片西

easy go

達仔goal
Easy goal 靚

達仔出腳啦仲等

達子

即燈

達仔！！！！！

入球了

一屌就入波

屌到達仔入波 皇區精神

摸拉打!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咩話

睇住黎食

好波

達仔 好波呀

Gooooooooaoaoaaaaaaaalllllllllll

出得咁靚

落力d屌

我達

百屌成材達仔

達仔靚走位 easy goal靚傳

morata

Goal

達仔

伊斯高是最勁

達仔好波

原來盧比斯去左賓佬

睇唔睇到占士個樣

我傳得靚
達仔又勁

認同

癡線lihkg真係好慢

賓周邊會入攝頂波

摸啦撻

咁似對napoli 積仔同benz果球

屌咗半版之後即入

呢D先係前鋒呀 賓周馬我屌你老母

有冇cap圖

呢球斬得麻麻咋wor

如果係賓周....

拖舟：賓周下場繼續正選

邊到似

比比個頭好型

妹妹下妹撚左成場；達仔係咪鳩鳩下
總結：辣殺皇係唔可以讚架

達仔涉得靚

積仔彈過去果下靚好多

好卡

呢場伊斯高都幾自由
周圍走

入就得啦，迷占狗

55

哇屌你迷沾迷到傻撚左呀

皇區精神

上緊WEB版

阿朗助攻mode真係幾勁

有空位唔斬 踩個後踭俾隊友好 d 咩

其實場場都見佢周圍走 一時翼 一時中場

電視影後備席反應
佢係細路後面

召喚 雞蛋裡挑龜頭 巴打

迷占狗真是好辣殺

百屌成材

學野啦屌你

做乜嘢助攻mode阿朗傳親都係地波
就連所有傳中都係地波

達
賓周

達仔鳩鳩地

技巧始終都係賓仔勁啲

達仔=賓周

靜係練地波

地波 mode

咁都唔入

EASYGOAL今場D突破分波 同粒屎比真係2個世界

達仔得個頭

達仔最少肯迫人

高水平

好彩我皇有伊斯高carry

拿祖型到痴線

唔好咁啦 上場已經係佢踢得叫做好好果場架喇

所以少膠啲
皇真係無乜9號位好j

真心覺得拿祖好快會變世界級左閘

西瓜

其實達仔不嬲把握力麻麻
佢打輔鋒支援最好
只係賓周太差

拿大哥好撚屈

呢球斬波真係無得再好,係預計埋達仔跑既速度同位置,放係頭頂咁濟 D足球智慧真係其他後備比唔上

未有態姐達仔
賓周場場都閪，達仔起碼一落場有波入先

咪撚再讚isco同nacho得唔得

拿祖好勁

拿祖咁都仲有

佢根本唔似中鋒

快d搵伊斯高打右翼睇過

高仔未搵到定位。。。責任在教練團

拿大哥

西瓜都唔會係好j喇，之前同b9一擔擔

老老豆豆
呢隻年頭都係得so9同利雲叫踢得特別好既9號

拿大哥係唔會比人燈到

拿祖拎波呢下

有時啲怪腳唔差哦

James出波都係 反而馬些路好似退步左

快D搵粒屎離開後備席比我望下先啦,就黎唔認得個樣

卡雲尼 哥斯達

助攻mode阿朗係咪將射波ability各分一半去扭波同傳波度
幾分鐘前轉身仆街個嘢一嘢篤粒波俾隊友

比比大哥

比比咁勁

屁屁後場撚

岩 近排路路先係最差

賣弄球技

呢季既拿祖真係好掂

卡雲尼都係揀波踢

Lihkg 真係好慢

而家個定位幾好wo
傳控佢仲爭d 反而多d利用跑動 引球推進仲好

睇波無擔泥佬真係好開心

卡雲尼 真咩

LIHKG仲慢過占屎

葡萄牙撚瘋了，真的瘋了！

卡雲尼勁囉

哥斯狗所算 卡雲尼D垃圾就唔好提啦
上場PSG唔係佢 點止4粒
世界級走位 學界級攻門

達仔d意識真係一般

好似返咗56k上網年代咁

佢走位好撚靚，埋門好撚廢

電腦版好快唔lag

呢兩件同so9利雲差一班
so9利雲太全面

想睇助攻朗+bale

卡雲尼今季勁左好多喎
好撚過件賓周就一定

西瓜都唔勁

達仔就黎變左賓周

有邊個差過佢

今季超勁wo
聯賽入咗十九粒

達 下半場睇Mariano啦

山齊士

係港超執件都踢得好過儲氣賓周啦
做人比D志氣好無

巴利IS COMING TO TOWN

C朗打到摩迪咁

其實卡雲尼走位係好top
佢係成日唔入啫
一定好過賓周郁都唔郁

下半場應該bale

今場既逼搶突然咁落力 多左咁多短波
有小小睇唔慣

下半場應該高仔換james

上場祖記4-1 完全係踢佢同大巴啦

踢意甲仲要祖仔 叫James去踢都神射啦

阿朗好fit 不過硬係入唔到波

modric無可取代

貢癲

唔算正統9號仔 但我buy你佢TOP
鬥心都值了

助攻mode=1

達子雪咗咁耐算係咁啦，唔使咁快睇死喎

早幾年拿大哥又係雪半季出一場踢得差比人話連西甲都踢唔上

但其實佢地有心踢既比多啲機會自然踢得好

馬體會個甘美路都屌打佢

達仔係西班牙都係打單箭 但感覺佢打雙箭頭好d
佢高得黎身位麻麻 又鍾意四圍走 或者拎住個波走邊路

唔識入波 走位靚有乜用
雖然點都好過今年賓周

幾like佢 但有時有啲鳩

都話助攻mode

牙朗頭先幾下開正turbo
成年都冇見佢咁快

喂

好耐無見佢爆速

盲反

係姐
但硬係同入波擦身而過 上場又半單刀飛機 今場詐糊

鳩得過個領隊 揸著咁既牌面踢到咁樣

好獨食成日一拎波就妹下妹下
不過真係勁既 係咁哨對面防線

見到阿朗推多過兩步冇自己推甩腳已經覺得好神奇

幾時有bale啊

牙朗是咪減左磅，望落好似瘦左冇之前咁大隻 定係件衫問題

我更正 係速度 扭波同傳波

一樣咁慢,講事實都叫盲反 迷占狗真係好嘈

準備好J了

入多球就換BALD出黎,3球就達子換馬撚

入黎就為咗j佢，btw係咪復傷第一場？

今年印件大聖or modric先

西瓜唔計打決賽咪勁

Nacho有冇咁勁

換占占出黎猛虎射球未呀 ♥💖💜💓💘💗❤️💕

拿大哥今日又食春藥

連球皇小花都比佢陰過幾鑊

你都onlun9

佢早期冇態果排明明瘋狂自斷

屌你老母 我聖熱緊身

連登仲係好撚慢

Lihkg 好撚慢

我禿條撚準備

一日最衰係我同希古恩

換埋占同禿入黎
急不及待好想玩玩了

愛記啲人全部傷頭

yes 逼害我地美欺

呢個係batman

C朗呢幾場有返踢翼出波感覺
如果keep住落去，就算老咗退化都仲可以打多幾年

又施治頭又蝙蝠俠 用生命踢波

禿

我覺得係冇咁執著入波

妹妹下跌得好cute

好似真係減左磅

死基佬

bald出得未呀

太好了

我朗覺悟了

sopcast個台做乜鳩 d廣告

我朗跑邊路

世界末日到了嗎

頭先達仔帶波個球我估唔到我朗會跑左邊

通常留係中間等人餵………然後黑面

朗朗真係覺悟左

認真咁樣我朗仲勁仲有威脅

Yes

雙冠有希望

YS 唔可以放佢射 但佢隨時做波比人

C朗唔射好似無人射波咁

sopcast 廣告想點樣

我朗唔跌

我朗有fk射

平時真係跌左好耐

lopez有頭髮既

覺悟朗

唯一不變都係唔過人牆

型左好多

好想睇BALE出黎同我朗不斷交叉換位打反擊

啊朗依加轉踢地波？罰球都係

Kovacic

C7拉空比我聖射 最想睇

高仔勁撚到

腳

sopcast俄佬台廣告

acestream bein hd

有大聖睇未

我朗今年"come"撞咗好多
有打機嘅就明

vanare真係好高速, 快過isco幾個身位

個陣華仔封美欺
美欺都食塵

以佢嘅身高同位置嚟講 佢嘅靈活度同速度都係頂級嘅頂級嘅頂級

係咪成名戰

今日西波皇踢得好睇左
真係見到有FORM
機動性都高左

無左賓周嘛

高仔真係好搏

打閘都得啦

高仔好似有點失望

米路換入
幾時到bale

個個肯跑
比波都比得有方向啲

2:0先換好啲。。

屌你平時又唔見換人咁快手
我想睇多陣高仔呀

其實今日草下印花都得既

換占同bald未

保守到

米路落場先?_睇黎我聖真係得4個字踢

機師隻左腳

兩件有黃。。。

SOPCAST死左
轉返ACESTREAM 慢左5分鐘

j都凍到縮喇

屌奶星 機師你傳乜鳩

襟唔襟撞同佢跌唔跌係兩回事嚟
佢成日係咪都跌搏罰球
不過阿朗咁少傷，應該關佢咁樣唔硬食人哋侵犯事

護空門

禾拉隊好型

呢個球證都幾撚有趣

卻仔拿祖呢幾腳波好撚多問號

如果咁樣嘅話 阿朗至少仲有四五年貨仔
唔係齋屈身體質素 好似係獌個陣時屈技術
仲要好大隻
不過老咗真係一定要轉型 好似月巴同美欺都係越打越後

米路炮彈

屌 達仔

燈到James 後備都冇得出

達仔柒到唔敢睇

米路同一個位射

飛機同世界真係一線之差

拿祖同卻奧斯好無默契

射開有條癮

路路笑鳩米路

摩迪bb 好cute

仲係1-0 有啲擔心

領先一球永遠很危險

達仔其實成場都鳩下鳩下

C朗好灰

劇本 久攻唔入 一定失反擊

Bale仲未出

求摩迪lam脷gif

但都仲好過賓周

機師最大問題 死右腳
嚴重死右腳

個黑人球員

換bale未

20號依家先黃算你好彩啦

等睇禾聖

其實同上場賓周一鳩樣
除左入左球頭鎚之外 全場都鳩鳩下

呀朗真係跳得好撚高

我朗都好耐冇入頭鎚

好撚高

C朗一定鍾意泊賓仔多啲 賓仔諗傳先過射波

呀禿入場了

我達邊有鳩鳩下

矛到

你估個個好似卻仔丙朗雙槍咩

Bale

bale

黎啦黎啦黎啦

瞄撚準未

大聖爺 黎啦

不過其實咁樣踢MSN就一定勁過BBC
最好波個個去咗做波傳波 但係疤有so9
so9把握力>大聖 而賓周把握力垃圾就眾所鳩知 屁馬把握力都勁過佢

換走達仔

施丹咬耳仔。講乜

猩猩

我聖

燈到禿有波入

記唔記得上場占士點踢
照學啦

光頭佬當日撞人心口撞親個腦 ?

真係70分鐘先換

isco今場除左球助攻外 好廢

人比人MSN的確好過BBC 唔否認
尤其係賓周拉低晒

bale左邊 c7正前

咁姐係出黎搞笑啦

換達仔

入波啦好無bale

記唔記得上場占士點踢
記住唔好學 你夠膽敢踢嚟緊呢半年你都唔使出啦

岩岩好估中左

靜啦屌你

我朗踢9號位唔多掂

又整頭

其實係
d組織傳送好麻不過有助攻
屌少佢一日

理性討論 上個post我都有屌沾

卻老腳軟？

我聖左邊掂就得啦

還好啦 有幾球都靠isco帶番生同做波
反而福將機師今場真係無乜表現

斬去邊

應該收一收機師就真啦

跟d lo學野啦 上季開始濃密

快啲入多球

入多球先啦

varane

話說卻老有招絕招 就係勁大力咬腰一野傳返過另一邊

然後跟住自己仆街

番黎啦番黎啦
後面會多個人協防

過左a米就植左髮

agger
要講廢 係都機師先

我又知你講乜

點會唔知
睇開波都實知

但係又真係九十度直角咁飛過去 你又吹佢唔漲

分邊王

巴爾無speed

我朗今日射過幾多次波

學米路

想學米路?

唔敢去

安全
無必要夾硬爆個球五五波

久攻不下

卻老差啲

C朗嬲到

正解

機師跟啊朗助攻mode

機師今日真係1999咁

機師

最後一場正選

機司醒少少啦，難得丙朗今日玩助攻…

點解唔收起機師/Isco

依球焗住射係咁上下

80分鐘拿大哥仲有速度

最後一場正選啦 我聖番黎上陣機會插水下降

應該收機師先

唔係講笑 拿祖今季真係世界級

冇占士睇

阿朗對於機師晒機會屌晒鬼

屌唔係一講即刻傷呀麻

都叫你班仆街唔好讚架啦，傷出要換啦仆街！

但就收左達仔

光頭佬保持一貫風格 換走有表現既球員

出細佬做乜9

拿大哥做咩

休息下

拿袓

唔好咁撚口臭 傷你老味

認真
馬細路上場有機會失波

今場拿大哥好波

細路呢排真係好鳩 冇場好波

收起埋拿大哥 做乜鳩

拿大哥自己表示要換

平安鐘時間

agger 攻強守弱
一陣又靠米路拉後組4人防線
細路就係前面交番個波比人攻

10分鐘換細佬

唔通急屎？

拿大哥咁多年踢皇馬未傷過

睇左成場都唔慣比比個頭 光頭好嘛

爆炸is the best

猩猩入波

咁都黃？

爽

配合拖帥政策
有表現就休息等下場

c7實好唔開心

我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出 我聖完美復出

大聖

Classic goal

C朗又唔去慶祝

跑車

邊個話大聖岩岩傷完要儲氣
儲你老母氣
爆撚死你

Bale有speed!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

bale好快

我禿第1場

頭先有啲保特嘅影子

Bald跪拜區

阿禿

又係ISCO助攻呀

屌你老母 都話左我聖carry
一出番黎就入

isco 兩助攻
仲有咩好講

岩岩邊個話猩猩冇speed

Bald

完美屈速

c朗應該燥到爆

咁樣踩落去黃都合理

岩岩傷完就有波入

把握力

迷占講兩句

大聖爺

巴爾高速移動

BALD 復出有態 J DIE ME

快撚到仆街

isco 2助攻,迷占狗又要收皮

牙禿

好正

踢中。。不是踩

射術有 速度有

屌！！！！bale！！！！！

跑得好快

燈

頭寒啦

Sor 唔應該話bale無speed

阿禿打賓佬有試過右腳射中遠柱入

某幾個迷占會員已經淋潛左

快d俾球我入下

J死人咩

比到係應該的

C 朗黑哂面

但係有人會比唔到

燈埋我朗補時入波

記得上次大傷完bald又係後備入啲咁嘅波

話isco妹妹下 > 兩助攻
話morata鳩 > 入一球
話bald無速度 > 爆入一球
話丙朗助攻mode > 黑面

有無迷聖既覺得好激動 見到佢係中場跑緊就feel到...

屌呀 唔好傷呀積仔

占士打反擊 講笑咩,慢到牛龜咁

屌細路呢球跑死我朗咩

痴線

依家先返到屋企

一拍就甩啦 點分波呀

馬些路 當c朗係bale咩

積仔

起步我知9成入

卡華夏

牙朗爆到

牙朗今場無乜料到

「唔係唔玩得呀麻?」

皇馬入多球

係d反james先會反到痴哂線～james有助攻/入波就話入波個個走位靚/助攻個個比得靚，到isco有助攻/入波就係isco助攻靚/入波靚

迷聖有理

on尻細路

快到癲

話時話好似好耐無見過辛仔
光頭佬放棄左佢？

你條撚屌巴爾擺明入黎落我面姐

從來未見過些占士參與快速反擊

呀朗

我不迷不反 有D波的確係james好波既

精華球迷先話冇料到

機師下下都唔撚比c7

打翼佢真係麻麻

最近垃圾到要雪

絕對係

on9，係場邊打氣咁都唔叫參與呀？

機師真心廢

機c今日D判斷

係d反james反到痴撚哂線

其實有冇人知點解拖舟換細佬入嚟
用心良苦啊

pepe

比比鳥

比比俾直線

屌 啱啱細佬襲擊球證

牙朗心灰意冷樣

咁都無12m

光頭佬仲夠膽玩野咩

Isco今場上身
帶波 做波都好勁

唉 朗

除左兩助攻 其實好廢

其實機c今日都抵比阿朗黑面

完場

全場簡結
機師全日最差
C7助攻mode高質

換入球員 我聖同路路 一個天一個地

無越喎屌

越位

還我12碼

痴撚線 呢下狼過打rugby

球證。。。

果邊個阿伯
今日到底誤判左幾多球

c7應該好撚想屌鳩佢同達仔

呢球有權12m

越你老母

屌唔係12碼咩

我朗又冇波入
慘

邊有越到

旁証

越你個閪呀 屌你老母

Off你老母

客場雞

Offside?

痴線架球證

越位?

西甲d球證鳩到

比人吹越位先 但係無越

迫害

旁證成個泰迪羅賓咁 點撚樣睇呀

阿伯你係咪老花啊

唔比都正常

我朗今場助攻MODE雖然唔錯
但冇咩起腳
朗哥BALANCE下助攻同攻門啦

屌你老母 用屎眼睇都冇撚越啦

isco man of the match
迷占回應下

On9球證 玩9我朗？

球證今日有D仆街

BALE真係好型

屌 我朗冇波入

問題係無越位

Isco motm

朗朗黑仔

屌呀，12碼呢

<----

B9 out

球證仆街死啦

頂，呃左我朗既入球機會……

咁撚樣都可以睇錯越位 呢球搵我老母睇都唔會睇錯
馬德里政府又做野

對面好多犯都冇吹 屌你咩阿伯

On99

皇狗又要還息

其實我睇得唔清楚 一陣精華睇多次

西甲賽會同馬德里政府聯手逼害我朗
個仆街究竟有幾想我朗冇波入

係都唔比我朗入波

仲以為可以penaldo
個旁證吹錯幾次offside

唔洗睇啦 100%ONSIDE 屌佢個閪

好撚多盲俠

重要比賽斬麵呢啲呀伯吹就真係不得了

死皇狗又得益

捉左我朗屋企人

越位兩邊都吹錯左球，打和